<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Introduction on Showcase Template</title><link>https://vc-cjn.github.io/showcase/</link><description>Recent content in Introduction on Showcase Template</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://vc-cjn.github.io/showcase/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Equipo-de-Trabajo/Carlos-Ni%C3%B1o/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Equipo-de-Trabajo/Carlos-Ni%C3%B1o/</guid><description>Carlos Augusto Niño Medina # Ambiente profesional y laboral # Soy estudiante de Ingeniería de Sistemas y Computación, actualmente (2023-I) me encuentro en 9 semestre. Desde hace 2 años estoy laborando en mi área profesional, como desarrollador de software principalmente backend con tecnologías basadas en microservicios haciendo uso de Node, React, JavaScript, laravel, html, php entre otros; también desempeño funciones como analista en bases de datos, particularmente SQL Server. La empresa en la que trabajo es un Outsourcing de Nómina por lo que también tuve que sumergirme y aprender a manejar todos los temas relacionados a los devengos y deducciones de un empleado, su seguridad social y todo lo que tiene que ver con su nómina.</description></item><item><title/><link>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Equipo-de-Trabajo/Juan-Oviedo/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Equipo-de-Trabajo/Juan-Oviedo/</guid><description>Juan Esteban Oviedo García # Descripción # Soy estudiante de ingeniería de sistemas y computación en la universidad. Actualmente, me encuentro cursando mi octavo semestre dónde estoy terminando las materias del componente disciplinar. Disfruto especialmente los temas relacionados a arquitectura tanto de software como empresarial.
Hobbies # Desde hace alrededor de 4 meses empecé a correr y tengo la meta de correr una maratón antes de finalizar el año. Por otro lado, disfruto también la lectura de diferentes géneros, principalmente libros de autoayuda.</description></item><item><title/><link>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Equipo-de-Trabajo/Nicol%C3%A1s-Rincon/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Equipo-de-Trabajo/Nicol%C3%A1s-Rincon/</guid><description>Nicolás Rincón # Yo: # Soy Nicolas Mauricio Rincon Vija, voy en octava matricula de ingeniería de sistemas y computación. He tenido la oportunidad de trabajar como desarrollador web. De la carrera me causa un gran interés la parte de la inteligencia artificial y también la gerencia de proyectos de desarrollo. No quisiera trabajar tiempo completo pronto, mi plan es salir del país y seguir estudiando, me gustaría ir a un país europeo.</description></item><item><title/><link>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Visual-Illusions/Coloring/Ejercicio-1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Visual-Illusions/Coloring/Ejercicio-1/</guid><description>Ejercicio 1: Aplicación para ayudar a daltonicos # 1. Introducción
El daltonismo es un trastorno de la visión que se caracteriza por la incapacidad o dificultad para distinguir ciertos colores. Esta condición también es conocida como deficiencia del color y es más común en hombres que en mujeres debido a que es un trastorno genético ligado al cromosoma X.
Existen diferentes tipos de daltonismo, siendo los más comunes el protanopia (incapacidad para distinguir el color rojo), deuteranopia (incapacidad para distinguir el color verde) y tritanopia (incapacidad para distinguir el color azul).</description></item><item><title/><link>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Visual-Illusions/Coloring/Ejercicio-2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Visual-Illusions/Coloring/Ejercicio-2/</guid><description>MODELOS DE COLOR # XYZ # El modelo de color XYZ, también llamado El espacio de color CIE 1931, establecido por la Comission Internationale de l´Éclairage (CIE), fueron el resultado de una serie de experimentos realizados a fines de la década de 1920 por William David Wright con diez observadores y John Guild con siete observadores.
Este modelo se basa en tres colores primarios hipotéticos, XYZ, y todos los colores visibles se pueden representar usando solo valores positivos de X, Y y Z.</description></item><item><title/><link>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Visual-Illusions/Mach-Bands/Ejercicio-1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Visual-Illusions/Mach-Bands/Ejercicio-1/</guid><description>Ejercicio</description></item><item><title/><link>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Visual-Illusions/Masking/Ejercicio-1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Visual-Illusions/Masking/Ejercicio-1/</guid><description>Ejercicio 1 # 1. Introducción # Kinegrama Acústico, así le hemos llamado a este ejercicio que explora la interacción entre el sonido y la visualización en tiempo real, inspirado en la técnica de los kinegramas y el proyecto WaveGAN. A través de una interfaz gráfica, el usuario puede manipular y generar patrones de sonido, que se traducen en una experiencia audiovisual. Este ejercicio aborda el concepto de kinegramas, su aplicación en diferentes contextos, la relación con el proyecto WaveGAN y la importancia de la interacción entre la visualización y el sonido.</description></item><item><title/><link>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Visual-Illusions/Masking/Ejercicio-3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Visual-Illusions/Masking/Ejercicio-3/</guid><description>Ejercicio 3 # 1. Introducción
Los kernels de imagen son una herramienta importante en el procesamiento de imágenes. Los kernels son matrices de valores numéricos que se utilizan para aplicar filtros a las imágenes y extraer características específicas de ellas.
El uso de kernels de imagen es muy común en aplicaciones de visión por computadora, como el reconocimiento de objetos, la detección de bordes, la eliminación de ruido y la mejora de la calidad de las imágenes.</description></item><item><title/><link>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Visual-Illusions/Spatial-Coherence/Ejercicio-1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Visual-Illusions/Spatial-Coherence/Ejercicio-1/</guid><description>Ejercicio 1 # 1. Introducción
Las técnicas de pixelado de imágenes y videos son herramientas muy utilizadas en el procesamiento de medios digitales. El pixelado, también conocido como &amp;ldquo;mosaicado&amp;rdquo;, se refiere al proceso de reducir la resolución de una imagen o video, lo que resulta en la pérdida de detalles y la creación de un efecto de &amp;ldquo;bloques&amp;rdquo; o &amp;ldquo;mosaicos&amp;rdquo; en la imagen o video.
El pixelado se ha utilizado tradicionalmente para ocultar información en imágenes y videos, ya sea por motivos de privacidad o para proteger la propiedad intelectual.</description></item><item><title/><link>https://vc-cjn.github.io/showcase/sketches/coloring/Ejercicio-2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://vc-cjn.github.io/showcase/sketches/coloring/Ejercicio-2/</guid><description>MODELOS DE COLOR # XYZ # El modelo de color XYZ, también llamado El espacio de color CIE 1931, establecido por la Comission Internationale de l´Éclairage (CIE), fueron el resultado de una serie de experimentos realizados a fines de la década de 1920 por William David Wright con diez observadores y John Guild con siete observadores. Este modelo se basa en tres colores primarios hipotéticos, XYZ, y todos los colores visibles se pueden representar usando solo valores positivos de X, Y y Z.</description></item></channel></rss>