<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Showcase Template</title>
    <link>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Equipo-de-Trabajo/</link>
    <description>Recent content on Showcase Template</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Equipo-de-Trabajo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Equipo-de-Trabajo/Carlos-Ni%C3%B1o/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Equipo-de-Trabajo/Carlos-Ni%C3%B1o/</guid>
      <description>Carlos Augusto Niño Medina#Ambiente profesional y laboral#Soy estudiante de Ingeniería de Sistemas y Computación, actualmente (2023-I) me encuentro en 9 semestre.Desde hace 2 años estoy laborando en mi área profesional, como desarrollador de software principalmente backend con tecnologías basadas en microservicios haciendo uso de Node, React, JavaScript, laravel, html, php entre otros; también desempeño funciones como analista en bases de datos, particularmente SQL Server. La empresa en la que trabajo es un Outsourcing de Nómina por lo que también tuve que sumergirme y aprender a manejar todos los temas relacionados a los devengos y deducciones de un empleado, su seguridad social y todo lo que tiene que ver con su nómina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Equipo-de-Trabajo/Juan-Oviedo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Equipo-de-Trabajo/Juan-Oviedo/</guid>
      <description>Juan Esteban Oviedo García
Descripción#Soy estudiante de ingeniería de sistemas y computación en la universidad. Actualmente, me encuentro cursando mi octavo semestre dónde estoy terminando las materias del componente disciplinar. Disfruto especialmente los temas relacionados a arquitectura tanto de software como empresarial.
Hobbies#Desde hace alrededor de 4 meses empecé a correr y tengo la meta de correr una maratón antes de finalizar el año. Por otro lado, disfruto también la lectura de diferentes géneros, principalmente libros de autoayuda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Equipo-de-Trabajo/Nicol%C3%A1s-Romero/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vc-cjn.github.io/showcase/docs/shortcodes/Equipo-de-Trabajo/Nicol%C3%A1s-Romero/</guid>
      <description>Nicolás Romero</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
